今日d賣衫sales十有九個都西口西面

y?

仲會圍埋一齊擺明喺你面前呻:今晚收幾。。。聽日又要返。。。" 不過又唔會爆粗

多數都冇仔啦

00後

唔係話針對邊個年齡層
不過應該係90後黎

正常啦

吹呀

屌你老母呀
冇女要返工都要岐視

我想返工 sembreak廢青

岩岩係u記攞左兩個女sales電話了

share

今日真係睇得出咩sales冇仔溝得過

今晚去抄單身女sales牌